重複性工作

思疑自己返緊庇護工場

你係

可能真係

做我老婆

其實係

性工作

有咩工唔係重複性工作？？

唔會真係

唔做

你收聲

想做...................

我吸印仔吸咗一個鐘.....................

我陪你做

返同一份工嘅frd子會絕交得快點

想同你重複做性工作

我都想做!!!
仲請唔請人

下世

吸到隻手有點痛

唔開心

你弱智？

吸細力啲!

要咁開心做咩

個印仔無墨

開心啲人都後生啲
不過去到你依個年紀唔明㗎喇

咁你加啲墨 用印台咪得
你間嘢咁無良

我有經驗

我日日開心 唔明有乜特別
唔開心嘅人先要刻意去開心

庇護工場？？

再講我喊

宅宅

你唔好做讓個位畀我!

重覆 性工作

係就快

其實咁樣幾好
唔使點用腦
但做得耐會同自己果行脫節

成日用腦放工會好攰

你唔好太鹽濕好

好悶返工返到無目標

在哪裏上班，
小弟馬上出門口！

好淫

pm我溝通下

一向淫底 扑嘢好舒服

點樣pm

老處女仆野

我教你

唔想知你老母啲嘢

how

媽mi

pm教

你pm 咗我啦?